一人一聽BGM就知係咩野

呀~ 呀呀呀~ 呀呀~

你有冇聽過
登登登登登~~

東京熱

starwar, 魔戒

judgement of thunder

gasby

Unicorn

雪、雪雪雪

SA

ん？

大長今

まだ弱い

穿越時空的思念

marvel

遊戲王同柯南